禮義廉沙田支部鬼鬼祟祟成個雞竇咁

有冇人可以轉左支燈做粉紅色